入機場除左接機 食飯 睇戲 重有咩野做 ？

入機場除左接機 食飯 睇戲 重有咩野做 ？

好似而家連戲都無得睇 ？

睇空姐

pokemon

扑野

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

機場外圍現况